口罩個罐應該用p100 2097定6006

暫時淨係買到呢兩隻 而且無502
邊隻食胡椒蟹會好d?

Push

其實p100 2097係顆粒物過濾棉, 主要physically濾, 唔會擋倒有機氣體, 要6006先得
你一係只買6006, 一係p100+6006

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

入面有講 你睇下

唔會擋到

一定唔可以只用600x ,600x濾罐只防氣體 唔防顆粒
2097 防顆粒 可以去埋氣體 2091 就只防顆粒

你可以600x + 2097 / 2091 / 5n11 (白色果隻濾棉)
或淨係2097

當然600x+ 濾棉 好過 2097